{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D200387",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페누아베이커리"
    },
    "text": "「カフェヌアベーカリー\\n\n江原道江陵市立岩洞407\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、08:00~23:00、年中無休、16席/部屋:部屋なし、インテリアが独特なグルメ'カフェヌアベーカリー'江陵聖徳洞に位置した外観から好奇心を刺激するここは、とてもユニークでユニークなインテリアのベーカリーカフェである。 全国で指に数えられるベーカリー職人が直接作った部屋を味わえるというのが、ここが特別な理由ではないかと思う。 また、パン保管箱は上が透明なガラスで覆われており、ほこりが座ることがない。 江陵を訪れるなら、このベーカリーカフェを訪れることをおすすめする。」",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェヌアベーカリーはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェヌアベーカリーは江原道江陵市立岩洞407に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェヌアベーカリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェヌアベーカリーは08:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェヌアベーカリーは何日でも営業していますか？",
            "answer": "カフェヌアベーカリーは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェヌアベーカリーの席数は何席ありますか？",
            "answer": "カフェヌアベーカリーには16席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェヌアベーカリーには個室はありますか？",
            "answer": "カフェヌアベーカリーには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェヌアベーカリーのインテリアはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カフェヌアベーカリーのインテリアは独特でユニークです。"
        },
        {
            "question": "カフェヌアベーカリーのパンはどのように作られていますか？",
            "answer": "カフェヌアベーカリーのパンは全国で指に数えられるベーカリー職人が直接作っています。"
        },
        {
            "question": "カフェヌアベーカリーのパンはどのように味わえますか？",
            "answer": "カフェヌアベーカリーでは部屋で直接作ったパンを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェヌアベーカリーのパンはどのように保管されていますか？",
            "answer": "カフェヌアベーカリーのパンは透明なガラスの保管箱で覆われており、ほこりが座ることがありません。"
        },
        {
            "question": "江陵を訪れる際にカフェヌアベーカリーを訪れることをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "カフェヌアベーカリーはユニークなインテリアのベーカリーカフェであり、全国で指に数えられるベーカリー職人が直接作ったパンを味わうことができるため、江陵を訪れる際にはぜひカフェヌアベーカリーを訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 482
    }
}